點睇會員對唔住大佬因玩分身同睇青2導致被杯

我連喺yt睇gidle週偶繁中字200506嗰陣
見到牙崎條大陸妹個粉紅豹look都feel到有啲guilty
真係唔明佢心入面到底對唔對得住啲手足

大佬 我唔會25你

邊

分身🤔

有咩解釋…

遲d先出post...
今日冇咩時間

唔割

記得留一段講垃圾會員po得我撐你既感想

支持

牙佬我有幫您篤啲BALLTOY9出泥✨

唔會咁易比牠們分化的💘✊🏼